[集思廣益] 依一刻已經無路可退 但條路應該點行落去

今日義士幫我地帶開左抗爭缺口，
經歷新界東北，網絡廿三，雨革，抗爭者都曾經想攻佔立法會，但都失敗收場，
但今日我地創造左歷史，但唔好忘記義士一旦被控暴動可能需要付出十年嘅光陰，
香港人，你甘心睇住依班熱愛香港嘅人被咁樣對待?
我地必須盡快重整旗鼓，萬萬不能白費義士嘅付出

推